
Люди проживают в поместьях, прожигают наследство
Доживают в подъезде и,
Люди проживают вместе, но
Это последовательность машинальных действий
Люди так мечтают вначале,
Что пожирают очами и поджидают ночами, но
Люди пожинают печаль и причал
Сжигают, отчалив и пожимают плечами
Люди что-то находят в словах,
Ходят к психотерапевтам заводят собак
Люди снова знакомятся как,
Будто ни в чем не бывало они сходят с ума
Люди верят в гороскопы зодиаками, но
Незаменимых нет — разъемы одинаковы
А город утопает в зелени
Кто-то выплывает, кто-то утопает — се ля ви
(Припев:)
И мы никогда не знаем, что потеряли
Впереди водоворот, я ранимый, не снимай с меня хитиновый покров
Но кто же твоего лица теперь коснется руками
Впереди водоворот, не щади меня сними с меня хитиновый покров
Люди проливают настойку,
Сидя в баре на стойку выпивают, поскольку,
Здесь не всякий принимает столько,
То, что ему никто никогда не скажет постой-ка
И, да, тут ценятся гораздо
Больше все, что целостно и целесообразно
А если чем-то делятся — напрасно
Все целиться горазды, вцепятся на раз-два
Люди маются, выбирают пятьсот
Разных одеяний, когда теряют лицо
И, люди умирают и все
В доме есть хозяин и он выселяет жильцов
Люди всюду видят знаки и знамения
Но сами не уверены, где страхи и сомнения
А облака по небу шастают
Абсолютно немые и тотально безучастные
(Припев:)
И мы никогда не знаем, что потеряли
Впереди водоворот, я ранимый, не снимай с меня хитиновый покров
Но кто же твоего лица теперь коснется руками
Впереди водоворот, не щади меня сними с меня хитиновый покров
